《大公報》經濟部員工確診 同部門人員WFH

，《大公報》編輯部今日中午向員工發出通知，指因經濟部有同事確診，經濟部全體人員即時啟動居家辦公模式，待檢測出結果確認安全後才返辦公室。該報並指示29樓全體人員盡快檢測，240元檢測費可交行政報銷。29樓辦公場地已安排徹底清潔消毒。

另外，已與《大公報》合併的《文匯報》，有員工今日也收到公司發出的短訊，相信因為《文匯報》與《大公報》的辦公室是同一幢樓宇內。該短訊指「今日又有行家確診」，提醒同事嚴守防疫禁令，認真執行居家辦公安排，盡快不要參加社交活動，記者完成採訪在家寫稿等。

乜唔係WTF

WORK FROM HOSPITAL

so?
你話中咗武肺既死亡率係100%咁大公文匯cctvb同now中招就話開香檳姐

齊鼓掌！

同志
毛主席等緊你

冇所謂，反正佢地只係閉門造句

太公文匯

蘋果小型爆發

武肺手足

典解愛國愛黨都會中招

做乜wfh！
大公報成班恐懼撚

惟公司未有正式公布，同事無法掌握確診者資料，引起不少同事不滿：「公司話已消毒，只有經濟版同事可在家工作，但連性別都無公布，連有否共用廁所亦不清楚。」另一員工亦批評公司今天仍要求回公司不合理，令一眾同事人心惶惶：「不公布確診者資料，全部只是口頭通知，仍然要返公司，但我們會共用茶水間及飯堂。」

作故仔唔使出街採訪都得啦
全部喺屋企14日就差唔多

無人要入隔離營？

指揮港共交俾文滙

冇事既！！
報應來了